{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥만화정한식밥상펜션"
    },
    "text": "韓国料理の朝食が提供される特別な韓屋マンファジョンは、韓屋村内に位置する70年になる韓屋です。 この家は環境にやさしい建築資材である黄土を使用して建てられ、部屋ごとにトイレとシャワールームが完備されています。 また、暖房は昔のオンドル方式にオンドル効果を出せるように設計されています。 万華亭は黄土の特別な特性で湿度を調節し、人体に有益な遠赤外線を放射してアトピーに良く、抗菌、防虫、カビの繁殖を防ぎ、汚染された空気を浄化する効果があります。 また、庭は魔裟斗で敷かれていて土を踏むことができ、庭にはフィトンチッドが出るヒノキが25本植えられています。 万華亭は清らかで美しい全州川が流れている位置にあり、周辺には樹齢5、6百年の銀杏の木がある全州郷校もあります。 また、全州伝統文化館とハンビョク劇場も近くに位置しています。 韓屋村は美しい路地があり、全州の豊かさと安らぎを感じることができます。 さらに歩いて15分の距離には伝統市場である南部市場があり、早朝市場を体験することもできます。 万華亭では澄んだ山奥の空気を吸い込んだように人生が軽くなる経験ができ、朝食には韓国料理の食卓が無料で提供されます。 食材は季節によって変更され、国産材料を使用します。 また、茶の瞑想体験も可能で、チョン·ハンスン講師と一緒に1時間自分自身を知る時間を持つことができます。 万華亭にお越しの際は、ナビゲーションに目的地を「全州郷校」または「全北全州市完山区郷校路149-14」に設定し、電話をいただければ周辺駐車の案内も可能です。 また、入退室前後には荷物を保管できるサービスも提供され、無料でご利用いただけます。 周辺の観光地としては全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂、梧木台、二木台、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋マンファジョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓屋マンファジョンは韓屋村内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋マンファジョンは何年の歴史がありますか？",
            "answer": "この韓屋マンファジョンは70年の歴史があります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋はどんな建築資材で建てられていますか？",
            "answer": "この韓屋は黄土という環境にやさしい建築資材で建てられています。"
        },
        {
            "question": "韓屋の部屋にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "韓屋の部屋ごとにトイレとシャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の暖房はどのように設計されていますか？",
            "answer": "この韓屋の暖房は昔のオンドル方式にオンドル効果を出せるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "黄土の特性とは何ですか？",
            "answer": "黄土は湿度を調節し、人体に有益な遠赤外線を放射してアトピーに良く、抗菌、防虫、カビの繁殖を防ぎ、汚染された空気を浄化する効果があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋の庭には何が植えられていますか？",
            "answer": "韓屋の庭にはフィトンチッドが出るヒノキが25本植えられています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この韓屋の周辺には全州韓屋村、慶基殿、殿洞聖堂、梧木台、二木台、ジャマン壁画村、豊南門、南部市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には韓国料理の食卓が無料で提供されます。食材は季節によって変更され、国産材料を使用します。"
        },
        {
            "question": "韓屋マンファジョンにお越しの際のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "韓屋マンファジョンにお越しの際は、ナビゲーションに目的地を「全州郷校」または「全北全州市完山区郷校路149-14」に設定し、電話をいただければ周辺駐車の案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "韓屋マンファジョンでは荷物の保管サービスはありますか？",
            "answer": "はい、入退室前後には荷物を保管できるサービスが提供され、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "韓屋マンファジョンの周辺には何がありますか？",
            "answer": "韓屋マンファジョンの周辺には全州伝統文化館とハンビョク劇場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋マンファジョン周辺で体験できることはありますか？",
            "answer": "韓屋マンファジョン周辺では、歩いて15分の距離にある南部市場で早朝市場を体験することもできます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋マンファジョンでどのような経験ができますか？",
            "answer": "この韓屋マンファジョンでは、澄んだ山奥の空気を吸い込んだように人生が軽くなる経験ができます。また、茶の瞑想体験も可能で、チョン·ハンスン講師と一緒に1時間自分自身を知る時間を持つことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 715
    }
}